## о программе
Task-manager - программа для контроля выполнения задач
## требования к software
JDK 11
## стек технологий

- 1. OPENJDK 11

- 2. APACHE MAVEN 3
## сведения о разработчике

разработчик - goryainov_aa

email       - [goryainov-aa@nlmk.com](url)
## команды для сборки приложения

- mvn clean   - удаление всех созданныхв процессе сборки артефактов

- mvn compile - компилирование проекта

- mvn test    - тестирование с помощью JUnit тестов

- mvn install - копирование .jar(war, ear) в локальный репозиторий

- mvn deploy  - публикация файла в удаленный репозиторий
## команда для запуска приложения
`java -jar task-manager-1.0.0.jar`